714我想做大埔既遊行

我地要十八區都要有反送中聲音

見到7/7個九龍遊行反應都非常正面，小妹都好想同大埔人一齊係自己區行，最理想當然係同一日18區同時間遊行，遍地開花

支持遍地開花
但請好好計劃同做好宣傳 否則無人出席活動會變示弱
加油！

隔離post好似有沙田區，會唔會合流？

睇下大埔做唔做到先，先決定合唔合流

遊行？

難d
始終唔知大埔有咩好遊行

有。我即來

如果真係搞遊行呢兩日就要入紙，不反對通知書要7日前入。但唔建議分流，如果可以最好聯絡係沙田搞既一齊合流，始終遊行人數有佢既重要性。

好！我考慮一下

我冇野講

True
人數好重要
唔好好似人哋咁五慢人出嚟

撐 大家加油。未搞過遊行要搵專業的來。

你真係劉勇威?

有冇人做過遊行，或者識人做過， 因為想做好晒所有計劃先，增加正正令到我哋嘅目的做得到

小薯唔會有人扮呀話~

會唔會搵九龍區嗰位巴打再搞多次？

邊有人用真名上網架

唔怕死既大叔會

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

老規矩，你去FB page證明你真身上連登先啦
ps 覺得大埔可以搞單車遊行，幾百人已經塞爆馬路

我無野講

附近應該有暴大聲援

支持18區搞遊行，但唔建議同一日搞多過一區嘅遊行，因為一來會比共匪睇穿你每一區支持民主價值嘅人數，區議會立法會選舉配票上肯定會擺曬數據另一方面，同時搞多場遊行盞令人數分薄，明明可能有50萬人都打散曬每區得幾萬人遊行完之後唔會得到咩士氣上嘅提升，好影響日後運動可唔可以再搞後續活動落去

楊威

頭先見到有沙田區巴打都想果日搞遊行，兩邊join埋好啲定分開行好？

分開兩星期會唔會好啲

推

G持

係囉, 同之前話14/7沙田行個個巴打夾夾時間

推
撐大埔人

梁烈唯都支持

最好啦，廢事都分薄咗人手，不過我純粹建議，話唔到事

和理非完之後唔洗發夢咩

我無野講，只想十八區區區有花開

留名 幫手

大埔人

如果夠多人變成大沙區遊行就會好正
例如:
大埔經吐路港到沙田集會
+
馬鞍山沿城門河岸遊行到沙田集會

正

咁變咗馬拉松吐露港

大埔既話可以行哂咁多條村 同埋大中

大埔友

經過啲廢老集中地

推左先 比更多人知道有個諗法再組織

我要搵律師 我冇野講

大埔大王爺廟到沙田源禾路成16公里呀CHING

正確

值得參考 我無野講

我要搵律師

我要飲水

唔好沉呀

推
大埔大埔

我要去廁所

你咪兇我

我要去醫院

先發起整一次大埔連儂牆會唔會多人響應啲？

出示委任證

我要投訴你

你試下搵啲議員 如果係DAB就算
議員我估會幫你 但係佢會搶左一部分光環
或者係搵識申請不反對通知書啲人

劉勇威之前有上高登
應該真掛

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

大埔墟去四方去大中經狗署出海濱收工

人少出席可能會比藍絲打到仆街
詳情參考撐警集會

大埔好多藍屍廢中廢老
人唔夠多，小心俾佢地打

大埔group吹雞能力唔講得笑

大埔人留名

支持

我有朋友都會係沙田搞
依加佢地有個Facebook group，樓主會唔會想同佢地一齊搞？

大埔又好沙田又好同我出嚟

有無睇大埔group 架
最有心係佢地

去大埔gp問人啦

沙田先啦，有人提出左，大家又近

幫推

邊個位好？ 大埔都好難搵到塊牆又多人又大

推！大埔人好撚團結

大埔中心舊泳池

迦密柏雨對開之前話拎黎起戲院個塊牆？
人流都算多 富善富享大中人都會經過

要吹不如吹成個新東出黎啦
又可以侵埋西貢

大埔官中舊址（依家起緊art centre)個外牆得唔得？

唔好貪得意以為自己英雄啦
有冇好好計劃有冇好好準備唔好得個講字
睇死你都係想做英雄

同意呢個講法多啲喎
單區搞驚人數好少呀

要搵人係大埔Facebook講嘢了
始終個邊啲人比較有動員力

之前一個師奶都屌走到民建聯
屌到上房署

新東多後生 個動員能力

喺我地頭搞事？
即係逼我call 馬出泥行啫

吐露港公路

火車站行去接駁巴士個條隧道呢

搞得成實帶自己老豆老母出黎感受下

兩次大遊行都唔知幾多架307先載到晒大埔人出去
大埔好撚團結

加埋北區有冇得諗
北區係頭加入之後中間大埔 尾段沙田

有冇上水巴打想搞埋 順便趕撚走埋啲水貨客還上水一日清靜

push

大埔人表示有興趣幫手搞

大埔人最反共好似係

個度人流夠多
但小心藍絲搞事

樓主而家咪計劃緊囉
大家都係社運新手唔識唔知好正常姐
一嚟就屈人地逞英雄
就算係都好過你係度做鍵盤戰士啦
攞完$0.3就過主啦屌你老母

幾多公里?

入面好多大埔人

不如行上水，睇下班水貨佬會點

推多下

咁又難d

我無嘢講

唔係話反對
但人哋去西九係同大陸人講嘢
你去大埔又有咩目的先

23km

光復上水

大埔撚留名支持

遊完大埔可唔可以搭火車去關口繼續？

好健康

天水圍最奶共

btw回歸塔幾時可以消失

簡直同金紫荊一樣係共產黨厭勝棒

大埔美食🤩

行吐露港仲要咁多人真係不得了
雖然真係好壯觀

大埔之前都好撚多大陸人買野拖晒gip咁

大埔人留名支持

我希望喺大埔區內，有一條屬於自己區嘅路線，唔希望跨區，因為實在太遠。我基於下列原因，提供幾條路線供大家參考討論下：

原因
1) 路線不宜太長，約2.5 - 3公里左右
2) 路線盡量揀大路，減少擾民
3) 集散點傾向近公共交通工具，方便跨區參與市民

路線
1) （集合）太和-->太和路南行單車徑-->海濱公園回歸塔-->太和路北行單車徑-->大中一田（解散）

2) （集合）大埔中央公園-->大元邨出口-->經富善邨-->海濱公園回歸塔-->太和路北行單車徑-->大中一田（解散）

3) （集合）大埔中央公園-->大元邨出口-->經南運路-->汀角路-->海濱公園回歸塔-->太和路北行單車徑-->大中一田（解散）

4) （集合）太和-->太和路南行單車徑-->南運路西行-->廣福道北行-->廣福道公園仔（解散）

加油 支持

遍地開花

大埔屋邨好多新香港人
唔夠人準備比人屌到仆街
7.1後去餐廳食野個個都會屌衝立會

新興同大中交界條天橋
元朗都係用紙皮攝天橋欄杆
最好有議員幫手

或者係大埔墟火車站行過去新街市個條路
可以用個度啲柱嚟做 又多人會經過

天水圍明明係本土票倉

可以 可以

大埔不如政府合暑接放工，都無一個對準政權既目標

有興趣幫手搞，tg?

［突發］大埔大埔墟站出現連儂牆！偏地開花！

大埔人支持左連儂牆先

撐你！！！我大埔頭今年終於都有得投俾你啦！！！

我無野講，只想十八區區區有花開
可以幫手搞，tg?

沙田搞join沙田

有興趣幫手搞嘅，可以tg我 @Ruuuby06

火車站隧道出現了！

因為沙田已經有一個好完善嘅規劃， 同時我又唔想分薄左人數，所以暫時決定會改期進行大埔既遊行，如無意外會順延一個星期，希望大家可以all in 沙田同九龍區先！！！如果大家有興趣、可以幫手嘅，可以tg我 @Ruuuby06
我要重申一次，我想做大埔嘅遊行唔係因為要逞英雄，而係我一路都知道大埔人係好團結，更加想係呢個時候做番一d香港人應該做嘅嘢，我係想講尼個活動就算我係提出嗰個，都唔會係呢一個活動領袖，請緊記反送中條例由始至終都冇一個領袖，全部都係我哋自己自發！

除左元朗高危，深水步混亂之外，其他區搞問題應該不大。

［突發］大埔大埔墟站出現連儂牆！偏地開花！

直隊黃碧嬌個穴

一田去寶湖嗰條天橋都可以 (K12一田巴士站嗰度)

其實搞大埔區嚟做咩
廢老唔會因為一個遊行就轉軚聽你講
一個大埔區又冇號召力叫其他人一齊嚟遊行
唔講清楚目的嘅遊行，只係傘後鳩流嘅遍地開花行動
除咗消耗民氣，我睇唔到有咩好處

如果個個區都係咁諗嘅話，就唔會有一個區會肯行出黎，我更加相信大埔區絕對係一個好有號召力既地區，其實冇話特登要曬群老一輩佢聽我哋講嘢，影響一個得一個！最少咁樣做可以迫到大埔區議會有機會專注係呢一條條例上面，做少少討論都好，唔會再好似上一次開會咁樣

大埔區反送中遊行訴求或者目的：
1.撤回修例
2.收回暴動定義
3.撤回對所有反送中抗爭者控罪
4.徹底追究警隊攬權情況
5.林鄭月娥下台
6.要求大埔區議會關注反送中條例

暫定日期:20/7（六）或者21/7(日)

我而家暫時諗左兩條路線，未知邊條好D

路線考慮因素：
A.盡量唔影響交通，因為大家都知假日大埔區會好多人，加上如果太影響交通，會令更加多人反感
B.盡量避免樓梯或者難行嘅路，可以比更加多唔同年齡嘅人參與遊行
C.集合地點同埋終點都必須係大空間既地方

第一條(2.3公里)(30mins)
大埔舊墟遊樂場➡️太和路➡️大埔一田外圍➡️大埔警署旁邊➡️海濱公園回歸塔

第二條（2.2公里）（30mins)
太和邨➡️大埔救護站➡️林村河➡️廣福邨➡️大埔區議會主席黃碧嬌議員辦事處外的廣福平台

回歸塔完，有點不上不落的感覺

如果可以經過市政大樓（新街市），會多好多人見到遊行隊伍

有諗過行嗰邊，但係嗰邊人流真係好多，同埋行人路應該唔夠行所以一定會封馬路，我怕會令到成個大埔墟嘅交通擠塞，到時只會有更加多市民不滿
不過如果大家有任何路線大家可以打出嚟一齊傾下，怕得我一個人諗得我一個人做，做得唔夠好
利申，第一次做咁大型嘅活動

支持 18區 區區開花

沙田先啦 再下個禮拜先大埔？

大埔行到沙田好玩呀

民主派大埔區議員提出動議討論修例 遭主席拒絕

【引渡惡法】大埔區會主席拒議員為反送中死者默哀 任由公眾席建制支持者擾亂秩序

【逃犯條例】大埔區會主席黃碧嬌拒討論修例惹不滿 會議被終止

新聞reference
所以大埔區搞遊行既係可以有佢針對性目的

Yooooooooooooo 大埔友
大埔好多大街，都夠闊
成日喺港島行，都未試過喺大埔遊行

我冇嘢講

大埔撚留名！

利申：我無野講

沙田大埔咁近, 係就唔好一齊搞la

大埔無咩大陸人，反而上水ok

去黃碧嬌辦事處

20 21 唔係香港

YES!!!!!!!!!!!!!!

同時做咪得
點解一定要一個禮拜一區
平時果區既居民死架？

分散左人手

超級遠喎 車行吐露港出沙田至少15分鐘喎

大埔撚覺得應該係上水/沙田攪
group起幾個區

大埔唔夠上水沙田嚴重

大埔冇用,上水才是命脈

如果同一日攪，最多香港，九龍，新界三個，如果唔係就會互相搶人。

建議21號搞，好似隔離Post咁講，令每個禮拜日都有和理非遊行，持續給予政府壓力，Keep住Momentum喺集會呢度，同埋俾大眾習慣星期日就係行動時間

個主題就反黃碧嬌啦

同埋今次Focus唔係水貨客，我唔覺得水貨客或者大陸自由行問題係一個主要考慮
反而係要集合大埔反送中嘅力量，將反送中爭自由嘅運動落到區嘅層面

所以個人覺得區議會主席黃碧嬌係一個幾好嘅目標，大埔人想踢走佢好耐

不過同時回歸塔都有象徵意義，係可以考慮，但小心搞到真.郊遊人士惹反感，如果行呢條路就要真係和理非

搵黃big嬌表達意見

遊行到關口有冇得諗？

一定出

上水得一條路,只要一塞車,整個上水就玩完,所以最好唔好左到D打工仔返工,星期日比較好,如果火車都塞埋,D蝗蟲就係咁先,只要蝗蟲減少,改善民生,就算係廢佬都係會支持既

做文宣工作

集中沙田先 成個暑假流流長

搞多啲可以同藍絲一齊做嘅民生運動
等佢地知啲狗幾咁無理

最好唔好同其他區遊行撞期，18區分18個星期行

唔覺得應該分區
因為人數好重要

agree

如果目標係嬌姐，咁終點應該係佢個辦事處

714好似沙田申請左
不反對
通知書

14號去士沙田先

如果大埔轉721尼？

721將軍澳反紅媒大遊行

可以學屯門星期六搞

民生野大埔冇好似走水貨，自由行 或者大媽咁大擅野係到 ，要搵個令最多大埔人出黎嘅野除左民賤聯重有咩

清，我記得你個帳號嫁喎

十八區排隊遊行，拉長抗爭

大埔唔洗咁急住

咪為攪而攪

28號！

唔洗咁急 g持再下一個星期搞

沙田先la
唔好分散人流

同埋大埔好似無咩大陸擾民既野?

P牌

首先唔好撞沙田先，大家一齊去沙田。其他另議。

推返上嚟

你以前個Account呢？

無呀 新會然
是咪記錯